有冇人聽過陳奕迅同林敏聰合唱既好想

推

同場唱幻影同忘不了你又係正到仆街

終於有人覆
其實好鐘意Eason 翻唱Beyond既歌 可惜唔多

有
好正